香港究竟有幾多個拍車片嘅vlogger？

除左richard xrx之外仲有邊個

Gin

Gkchan1

佢未開始拍片

vlogger呀

老老柒柒知唔知佢幾時開始

佢好似話有題材搵到車可以比佢影先拍

我覺得佢可以拍下連登神車Mazda 3同冇尾戰神Jazz先

不過佢話想拍返啲英文片迎合鬼佬市場
如果有最新個代mazda3都可以嘅

Skyactiv X?
叫佢去外國拍啦 香港呢世都唔會有
人地Mazda講明要用低辛烷油, 香港得98, 食得屎

最新個代姐 講架車唔係講副偈

咁出年有機...掛
佢

香港乜都慢人一步

究竟係咪冇其他vlogger

gkchan2

想知rxr拍完哂自己啲車仲會拍咩

點知

Ody都無

Ody

佢主打拍車片

GK Chan

佢之後都會拍片

見咸錫隊長拍得咁過癮，有諗過同個frd拍

拍下囉 英國多咁多野影

睇下點先，我怕比人屌我唔識車，我啲口味好獨特

大把人都唔識車架啦咪又係可以拍
利申 唔識車

問題係我唔鐘意舊車，又係某幾款打手，個frd就相反，成日互相roast我怕比我嫌我地煩

我都係唔太鍾意舊車 我自己偏向係睇新車多
而我睇啲舊車最舊嗰啲都係80年代

我996之前已經嫌舊nsx namx5 嗰啲完全唔識欣賞

咁你嗰啲又新過龍

唔好咁串咀先，如果唔係怕你頂唔順

唔睇香港
睇開李老鼠說車

雖然自己玩開46，但睇開魚波，睇完佢啲片，搞到心旭旭想去考埋個26…
不過講真香港真係冇乜人拍46vlog…

等我去拍

平時唔串

有就有好多，
但係唯一一個追得上外國質素，無論內容，剪接，流暢度同埋整體水平黎講只有ming仔一個我係可以接受

車片喎清